一人一樣好撚奇怪但人類又接受到嘅野

月經

格劍

食蛋

你有得唔接受咩

港女

酒，好好奇整出黎嗰個人點解會覺得係飲得
又苦 難入口 飲太多會唔舒服
佢飲嘅第一啖唔會覺得要改良下整甜啲咩？
但又會俾人傳 傳到而家咁多人飲

煙都係啦咁

連登

嬴國

婚姻

飲牛奶

宗教

奶臭閪

接受到香港政府?

被逼接受

煙係香㗎喎

你未飲過好既啫

你個名

含撚

食海鮮

gay佬

共產黨

人口稠密

著底褲

每個星期得7日，要拎5日朝9晚6返工

第一口酒應該係比較易壞嘅水果度發現所以應該係甜嘅
之後先學識用糧黎造就先唔甜

香港

ot

返工

棍波車囉，揸揸下又要轉波又要踩極力子
正常人發明車，一定係諗一個制加速一個制減速架啦，邊會搞咁多嘢

每日150個

食飯前洗餐具 即係大家都覺得餐廳供應唔乾淨既餐具係冇問題

燕窩

高登官方app

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

不停中出佢

奶西

牛奶
同性戀
結婚

扮大個

架車bell一bell咁...

食動物內臟

你可以唔拎

三十幾度都要著衫出街

官商利益輸送

屌屎眼

人生4分1既時間都係度玩緊新手教學

但係d人真係好似好鐘意飲咁
傾計又要飲啤酒
臨訓又要飲杯
紅酒
乜真係咁好飲咩

7

牛奶都算
第一個飲蜂蜜嘅人係諗緊咩

又唔係得人類會食動物蛋

見過熊人食掛

胸圍

不如你上網睇下點解要轉波先啦

係香就唔會咁多人歧視煙剷啦

係
有朋友真係屋企雪櫃長期有酒
日日都一罐
我都理解唔到

古代黎講應該只有最無聊，屎忽最痕嘅人會研究食物，整埋酒出黎
而係古代呢種水深火熱，三餐不繼仲要提防猛獸嘅時代，能夠抽空而且有閒情逸致搞d咁嘅嘢都係皇室貴族之輩
例如有傳鄰國發明酒嘅人，就係一個叫杜康嘅君主

可能係怕話唔好飲要人頭落地
所以貴族開始飲
到民間d古代港女要#生活品味，跟班貴族飲(雖然生活都係水深火熱 不過再累也要一杯#starfuck)

可能係咁
利申 未訓醒

同性戀

蝦蟹龍蝦
龍蝦直頭成隻巨型曱甴咁
點諗到會食

田雞 蛇 鱔
點食得落口

愛情

皮蛋...
第一個食既人一定好肚餓

最初係無得轉波㗎，之後先加

食雞子

海鮮

潮流

魚網衫

A0

小心比狗咬

夫子

呢度好危險

仆街朋友

最初龍蝦係比監犯食

600萬買300尺

小龍蝦定龍蝦?

緊係龍蝦

自己屎都未必想望到
但會幫其他生物剷屎
繼續餵 繼續瘋狂剷屎

寵物撚

一向覺得海產係海洋昆蟲

叫雞

支那人點解接受到自己係支那人，而唔去改變一直以來個啲壞習慣令自己變返一個係世界上其他國家人人睇得起既人？

我都諗點解一定整到要踩極力子，唔可以整到部車自己做埋呢個動作咩

樓價

樓主

自動波?

以前衛生唔夠好掛
而家就係up住出皮膚病既元兇

純粹撚下個波棍 但唔洗踩極力子

用下個柒腦啦
呢個世界係有人鍾意苦多過甜架
咁簡單嘅道理都唔明
蠢撚過豬就讀多啲書啦 傻鳩

證明你無好好了解當時嘅技術限制
以前都係用mechanic system，要觸動某啲機關去做轉換，邊似得依家有電子板

香港政府
150新移民

西裝

你老母就傻鳩
見到個苦字就痴撚線，除咗苦 仲有難入口,同埋飲太多會唔舒服呀
有人會中意唔舒服架？會嘅話啲人宿醉頭痛就唔會屌晒鬼啦
都唔知你沖出嚟做乜

係pizza上面加菠蘿